True wireless 真無線耳機討論(2)

過左1001冇人開post

留名先

其他人呢

留名

留名
繼續等air by crazybaby開賣

我 refund左

集合

同價位有無其他介紹 或者有無comments?

我冇backup
要等到佢有得賣

phazon可能會再好D?

比多少少去the headphone啦

小弟有隻the headphone, 係wilson 買左3日.. 想放..
$1,000 齊盒齊單

Tg:

Xpower BE2 點睇
The headphone 太貴 果個價位寧願AirPod

tal 定cruiser h7[/quote]

pure hub好撚大舊 H7賣個樣
利申：兩款都有賣 purehub賣唔出 H7已經賣左廿隻[/quote]
有無巴打價 但purehub好似防水穩陣啲[/quote]

Pure hub 430
H7 599[/quote]

同價位有無其他介紹 或者有無comments?[/quote]
比多少少去the headphone啦[/quote]

Xpower BE2 點睇
The headphone 太貴 果個價位寧願AirPod[/quote]
Xpower 依個牌子諗起就把鬼火

我個人覺得air個樣好似靚仔啲
同埋佢個page有個comparison table

H7好似係公模貨黎

想買隻音質靚少少
唔咁太大粒既
平時做gym 用
要防水
筆直2000
買咩好

另外有隻flat 5 aria one 琴日先買 但帶帶下覺得太大粒想放
原價1599 現1100放 有意留contact

Sony MDR-1A BT

係唔係已經冇得買？

Phazon加油呀 back 咗你好耐

暫時冇 應該要等到佢真係公開發售

好似真係冇乜邊隻係又細粒又音質好又防水
音質->onkyo又太大粒
防水->dash音質又唔知算唔算靚

jarba elite sport ，唔算好細 但一定細粒過aria one ，aria個樣都幾柒

the headphone好撚正

你地用緊foam tips定原裝tips?

Foam
原裝唔係太舒服

邊到買

我新買無耐用緊佢送嗰對 好似亦x有

Agger foam舒服好多

想買隻運動聽歌唔會疾 操作可以淨係靠耳機 唔洗拎手機
the headphone 係咪唔錯？追post見大家都推介 仲會唔會有其他推介 等我落門市比較下 btw 會唔會邊到有多true wireless earbuds 試用

岩岩入手左the headphone 好正，想問下係咪就甘聽完放入個盒度就識自己熄機，定還是要手動禁熄？
另外comply tip 係邊度買平，想入手～

有無人用過motorola verve one??
我直到琴日都用緊，但係起的士跌左
想知如果買過個買返同一隻好定換牌子好

Btw verveone個音質好撚正無論高中低音都好出色（尤其係bass) 係無得左右獨立連電話個下衰 逼人返工個陣淨係用死左邊

去衛訊試？

要手動熄 / 入盒叉電都會熄

甘如果之前on左audio Transparency, 熄左耳機開番要吾要再on 過定已經off 左？

有冇人知air by crazybaby幾時開售 外型好靚仔 想拎佢同the headphone 比較下再決定

開售既話應該四月後既事黎
利申：已refund air去左買 the headphone

甘你老母 吾你老母 學識打正字ok？

請問邊間鋪可以有多啲款式擺出黎比人試?

胃信
好多都有得試
onkyo
bragi
3星
moto
etc

想問下

呢個等如theheadphone原裝送果個

應該係
我個舊爛左
好易爛

其實用開foam既人都應該買家
因為一黎易爛,二黎衛生問題要定期換
不過有個好處就係個fd想試果陣可以嚇下佢耳棉好污衊令佢唔敢試

係呢隻

唔該晒

有冇人會等Earin M2?

有用緊m1

買兩pack免運費

剛剛買左the headphone, 係公司差左陣電
而家放工聽緊， 感覺都ok
係去到銅鑼灣有一下左耳斷左（約半秒connect 返）

點解樓主冇名

擰頭其實都會

無所謂啦

好搞笑
我發覺公司木台面有把風扇轉波隻左耳會疾一疾
唔係偶爾,我不變轉波佢不變疾

今朝出門口隻左耳跌左
而家冇聲
係未冇計？返到公司差電見長著（者係有電啦）

拎去代理睇下有冇得換/整

磁通量改變

代理啦

等airpod 等到其他廠都出二代 遲d不如買earin m2好過

仲未有得買咩？

有冇咁化學
跌一下都唔得

耳機唔跌得 有線個D都係咁

唉，用左唔夠一日就咁

扮哂野唔夠十日拎去換新先

唔過十日緊係去換啦傻仔黎o既

但麻煩呀麻 又要拎來拎去

仲有提下大家 o係街（近馬路）真係唔好拎出拎入 我頭先跌落地彈下彈下差少少就彈入坑渠 個心

好彩暫時都未跌過

彈完仲有冇聲

話時話，有冇人知咁樣拎去整保養期內係未都要收錢

人為應該要啦

搭巴士？近電車站個位應該有干擾

用foam放落盒叉電,舊foam會變左形
長期係咁驚唔驚

已經用爛左

另外有無佢個原裝膠tips
唔小心扯爛咗

rip好似冇

唯有用住 foam
但係見大家都話同樣好易爛，想買返原廠個膠 tips

佢有粒細粒d既跟機
你試下果粒岩唔岩

要去返bragi度買 rip
不過代理可能會有？

Onkyo W800BT壞左一次
而家換左新
電池盒個膠蓋唔夠一個月就斷開左
買過第二隻牌子算

我見 bragi 官網啲全部都寫 for dash
tips 係咪 share ga?

放工再試下都係左邊冇聲

聽日先有單拎去換
咁化學搞到第時出街用都唔知點算
會成日型住好易跌

恭喜你，係壞左了
隻耳筒係唔可以跌，一跌就壞

我對係bragi官網買
香港代理唔會整/換 因爲唔係行貨
要寄番廠搞成個月 最近先收到對新既

咁我好你好多
係豐澤買 聽日拎單去扮哂野一開始就冇聲

勁黑仔，上個月跑步戴唔實跌左出黎
巴打你之後都小心d用，唔可以跌落地

touchwood跌左幾次安然無恙

左耳?

右多過左

你真係好彩

買左bragi the headphone幾日
本身左右耳連得好地地
無神神斷開左連唔撚返
左耳長期顯示差爆電
有無咩方法可以試下令佢地連返一齊

我都跌過幾次右耳

用緊呢隻
跑步做尖唔會突 但係收音好差

普通行街用
想收音好
外型細粒d
音色一般都接受到
畢直2000
有咩選擇

收音好係講緊個咪講野清楚定連線穩定?

連線穩定
如果連個咪講野都清楚就更好

咪講野清楚+連線穩定->airpods

公模貨
H7同diifa 同1樣野賣緊599

現今技術黎講，wireless耳機係咪係一定有delay?

$2000畢直就erato apollo 7
不過見個post冇咩人講呢隻
夠細音質算係咁

線都有delay
好似係

有諗過不過唔想成條野放喺隻耳度 #sosad#

aptX

因為the headphone太抵玩
變左the headphone post

true wireless 一日未有stereo phone call..好難轉

好正, 睇左D網上 review, 話得番其中一隻都仲work, 仲可以360度差電
between, 有冇一手用家用後感

代理

如果crazybaby 隻 air出左應該都有得打下既

我仲以為得一邊聲係我問題

唔好意思追唔晒po, the headphone係咪有地方做千一蚊？

幾日就拎去換啦

what is aptX

我講果種delay係0.5秒至1秒果種
唔係0.000001秒

The headphone好似冇0.5delay
唔多覺有明顯滯後

Erato Apollo 7 邊度買抵d
見amazon連運費$2,150, 但唔想等太耐

巴打仲有冇 窮j想要

希望phazon 生生性性出貨

五月你估出到貨未

見佢依加先有叉電盒prototypes 真係冇乜信心準時

聽開rock,metal
有無邊隻防水 講野清推介

原來我粒原裝膠tips折出黎換棉果陣爛鳩左
唯有用返棉/細size tips
官網係咪有得訂返?

令到聲畫同步既技術黎
the headphone係有延遲
我玩imas要tune返啱個時間

wilson?

話哂都新design 值得等既

有 不過淨買tips

講野清好似係airpod
防水有dash
不過要聽rock, metal唔會要非入耳式啦

胃信1168
旺電3樓1148
之前個巴打識人好似就1100

各位唔好買dash
官方基本上無再支援
要買就買the headphone

The headphone有咩支援 ？

講接收同bug
The headphone暫時無問題
但係dash仲有好撚多問題未解決
最大影響係唔識回報時間 左耳機會hand機長鳴嗚嗚聲 接收垃圾

已經有3-4個月無更新os

變左孤兒仔 無可能當dash係iphone7 headphone係8 咁睇
佢又未有資格做apple 人地都識更新啦

有冇巴打用緊 h7 我嗰兩隻互相connect唔到 淨係閃紅燈 求救

其實手機output 對用藍芽聽歌 音質係咪部部差唔多
有線就睇DAC AMP 果d
咁藍芽呢？ 淨係睇音源？

藍芽係睇dac，行aac

我係講佢隻earphone入面嘅dac

所以earphone dac質素係最影響音質果part？？
咁電話同earphone 之間通訊有無咩標準

未賣出, 巴打可以tg 我傾

想問check the headphone 既電量上佢個官方q&a都冇講

電話睇到
iPhone

即係android 冇方法睇到？

搵到方法了

可以試下用緊 我都用緊

平平地 係咪pure hub 夠做

應該係(好似係)
同埋earphone主要睇佢點調音，出嚟嘅音色係點，for咩類型音樂
通訊有標準(好似係)，之前個post都有人貼過啲比較圖有寫

係呢個post第一頁先啱

我都係搵到呢個app 唔該巴打

換左個新既用左兩日， so far 都冇咩野，講電話其實可接受,我試過打俾人同埋人地用 the headphone 打俾我都聽到同講到（只係有背景聲，好像以前d電話咁 ）

最麻煩都係唔聽除低左之後成日唔知熄左機未
有冇人知斷左連線佢係未隔一陣會自動熄？

你藍芽有熄 過一陣會自動熄

有無巴打知the headphone 送嗰對耳綿有無得買？
用左一個月兩邊爛哂

有

唔該兩位
搵日去配番先

屌 jabra elite sport大舊到痴撚線完全塞唔撚入

冇試過先買？

我都對jabra 有興趣
好唔好？

幾靚仔喎

岩岩試完the headphone 同jabra

the headphone d 音質完全接受唔到wor...點解d巴打話唔錯

jabra就戴得唔算超fit 但音(重bass)同隔音一流
岩晒做運動用

希望shure / ue 果d 耳機大廠肯出呢類型耳機

都唔知要幾時先出到貨

你戴得唔好咋 佢隻tip戴得衰會隔唔到音加冇bass/細聲

千一蚊同二千幾既分別

Jabra elite sports
The dash
Onkyo 點簡
想要防水 但the dash 好似音質又麻麻

用棉好少少

就係去試完唔得

the dash 一定唔好考慮

Onkyo overall會好聲d 今日去過百老X 而家買Onkyo仲送個$799既monster 運動earphone

但要防水運動既話 就一定係揀Jabra,
聲黎佢就bass強d

我自己今日買左Jabra $2290 因爲都係運動用夠

有無邊隻係
平均d 唔會得個重bass
又音質好

千零蚊筆直係咪買the headphone最好?

有冇邊隻運動無線耳機好用?
主要想舒服同埋唔易甩 當然愈平愈好啦
1千蚊內

Onkyo，應該算係true wireless既音質王

無知一問，邊到買the headphone平？

胃信1168
旺電3樓1148
有巴打話試過1100，但無開名

早2日買左the headphone
開耳機有時會連唔番部iPhone
禁實聽到4下叮叮聲後都係連唔到
大家有冇呢個問題？

斷線斷到痴線 我個叉電盒個蓋仲爛埋
除非你淨係室內用

今朝係地鐵見到有人跌左一邊耳機係度搵
睇見佢都覺得心痛

無

開始有d擔心Crazybaby Air
20日無update，本身話1月而家3月
係咪已經放棄左

齋講音質好姐
如果佢接受有the headphone 甚至 airpod咁穩定一早屈晒機

我都等緊

啲大陸野靠唔住

所以我退左然後買左the headphone

實係d大陸人貪哂d錢
突然間有咁多錢，唔好好利用，到最後一定仆街
Btw你估今年聖誕有未？

屌你老母，the headphone 左邊死撚左，宜家得右邊連到有聲，睇佢官網同說明書都無講點解決

聽日打上代理問

落盒叉下電都唔得

Nakamichi myrhythm 點睇？

抄moto

岩岩都睇左，唔知音色點呢？

好似幾正
利申用緊headphone

落盒叉下電都唔得[/quote
叉左成晚都無用，叉個陣個led唔係一齊閃
1月買左無耐就玩完

屌唔見左headphone 😭😭

點唔見？

成個盒唔見左
唔知喺咪亂擺低左喺公司俾人拎左😭

耳機連盒咁係俾人偷左多過唔見wor

Update 左喇，又delay左做四月底岀貨，勁多人屌鬼
受害者上

無限delay

De到2018

Erato muse 5 點睇？
同the headphone 差唔多價

想買對耳機打PS4 本來想入個原裝無線
但塊皮易甩個頭掛會斷
最新款又千3hkd

算了
諗緊買返呢個定第隻好

用緊muse5, 換左comply foam 啲bass好撚勁. 音質千零蚊算係咁, 唯一唔掂係收音咪勁細聲, 講電話對方聽唔到我講咩

m2 幾時出 本身等airpod 等到其他廠都出二代

用左一段時間，終於發現Jabra Elite Sport一個缺點

如果環境好嘈，講電話個陣對方有機會聽唔清楚你講乜，但對方把聲就好清晰

有無計講電話果陣熄左環境聲佢

巴打有冇多啲評價，而家諗緊erato muse5 定係the headphone. 不過見一面倒推介the headphone

我見收音細聲就似得airpod 做得最好，反而想知muse 嘅接收整體得唔得，同delay 嚴唔嚴重

其實headphone用foam講電話都係差
用返原裝個tip就好dd

用緊bragi headphone電話connect好順， 用psv就疾到pk

有無人知點解

有冇巴打用緊erato muse5, 求用後感

求教學

傾緊電話個陣試過double tap右耳下面粒制，冇乜分別

有冇 the headphone 用家試過去代理度維修？我果隻左邊耳機突然冇聲，買左半個月咋

我都係

好似好多人都試過

小弟近排想換新無線耳機,本身用開earin m1的
但因為佢delay太勁,又唔支援通話.
想換隻聽到電話,睇片接受到delay程度的耳機,
請問各位有冇好推薦?

airpod

真心想請教各位

想問隻 Bose QC 35
無線耳機係音質上會唔會有 loss ?

我都係咁
我拎左上去維修到 佢比個對新既我
仲叫我要用電腦USB 叉電

會

咁算了

airpod隔音好差,唔介意貴少少

所有既藍芽耳筒技術上都一定會有loss

岩岩去完代理度，佢都係換左對新耳機比我，仲送左個低電壓既火牛比我差耳機用

用緊叉電話既火牛差佢

唉屌 之前用開個jabra rox 又壞鬼左 （壞第二次）
諗完拎去換完 當後備耳機用算
但係想買個新既true wireless

True wireless暫時性價比最好都仲係the headphone?

但我又睇中Bose 個降躁技術

接收整體算唔錯, 冇乜斷.
我只係用黎聽歌, 冇睇片好難定論

Post 多次，真心推介巴打

Creative Outlier sports

$599 - 699

聲幾好丶10 hour 電

我用iPhone 隻牛 有時用iPad 嗰隻

我應該買呢隻，想要有埋個盒叉電
不過佢隻Apollo 細隻啲好似好睇好多，但貴好似一倍

有咩要帶上去同埋有咩手續，我諗住聽日上去攪攪

如果多數岀街聽既
根本loss 唔loss 係冇分別
或者係你聽唔到有分別
因為已經俾環境噪音蓋咗

Bose 咁多store, 可以試下啱唔啱聲先

QC35 用家

尋日買左motorola verve ones music edition， 暫時都覺得唔錯，d聲幾好，冇斷線。

不過有個問題，只要我暫停/冇播野佢就會入standby mode. 再開始要0.幾秒。聽歌冇咩問題，但係當我用黎做其他野，例如査字典，就會聽唔到個發音。

想問其他牌子係咪都係咁？有冇方法解决？

想問下大家the headphone聽歌聽唔聽到6個鐘,我果隻聽到三個鐘多d已經自動熄機

聽唔到
我大約4h冇電,冇實際計過
但一定冇6h

好,原來係咁,幾驚係我果隻有問題先咁樣

6h好似係官方講
但多數實際使用都唔足

頂多接近5個鐘 之前試過用到無電

我用到差不多五個半鐘先冇電
每日返工放工用一個鐘

6點半聽到11點半

lm

The headphone 係唔係無防水? 做運動出汗會唔會好易壞? 同埋邊到買最扺

試左elite sport 同the dash
個陣帶上身覺得the dash 舒服d 就買左the dash
帶左成晚
覺得d聲又麻麻地
有冇人知衛訊買有冇機會換到
或者有冇手足有elite sports 想換

the headphone 左邊無聲

防汗唔防水 1千1百幾十 相差唔遠求撚其啦

煲下先啦 衛訊只能換同款 其實你o岩架 戴得舒服係緊要架 elite sport 係好聲過the hp 但唔代表the hp好差 佢咁撚大粒 戴得唔舒服都係麻煩 用耐左就知 果種爽快感 值得用差少少o既音質去換取

不過你果隻原來係dash黎....干擾 斷線方面就真係

行左個圈都搵唔到有the headphone 粒耳綿賣

有無巴打知邊到有同幾錢對？
耳綿爛左等於無得用

同路人 耳棉爛完 而家原裝tip都爛埋

都係Comply 嗰對耳棉？
好灰

我又中咗招，即時攞？

有冇d 唔係入耳式既推介巴打們
我帶唔到入耳式
但又唔想用apple 果隻

對耳棉勁易爛
賣耳機嗰幾間無咩

Jabra elite sport
開心使使用未斷過線

THE HEADPHONE點連兩部電話?有時得,有時又唔得,其實有冇正確方法?有冇巴打知道?

我係衛訊買佢話無
佢

上價格網睇 有幾間有得賣好似

想買隻藍芽耳機黎聽歌
早兩日唔見左隻onkyo E700BT
睇緊隻Onkyo W800BT同埋一隻唔係true wireless既B&O H5
有無巴打有咩推介

最尾試勻咁多隻買咗erato muse 5
ipx5 防水, 充電盒有實晒。下隻有呢個spec 既選擇好似已經係jabra 兩千令蚊果隻, 而muse 5 都只係$1070
夠貼耳不在話下啲聲仲要好啱我
非常滿意

巴打係邊度入手呢 有興趣

見佢有埋Aptx 同AAc

Jabra elite sport 有更新 講電話可以關左右邊環境聲 唔知對講電話有無幫助

同求

Sunion 賣緊1070, 至少係我見過最平

琴日試完隻W800bt
啲聲真係好正
但可能喺舖太多干擾
成日左耳無聲
Sales話最平2199
咁我諗多兩諗
佢突然拎左隻monster isport victory出黎
話如果岩既送埋俾我
最後擺低錢買左 因為聽啲聲真係好鐘意
暫時買左一日 戴住個感覺都ok 無覺得唔舒服
喺街聽住歌 都有斷 但次數唔多 可以接受

想問下斷線情況如何？

手已入 今晚出開箱文

留名等包膠

各位巴打 請服用以下開箱文

首先小弟爬左文 發現巴打們介紹不同型號既耳機

Onkyo, Jarbe, The Headphone, Flat5 Aria One, Muse5 ,Moto

我既選擇條件為 $1000 左右， 要有Aptx 或 ACC 同埋充電盒，所以Muse 5 都係target. 但耳機最基本係音質， 所以我去左W記，因為話可以試聽晒。

今晚我試左3隻， 1) Muse 5 2) The Headphone 3) Aria One

size : 2 > 1 > 3
音質： 1 > 2
連線： 1 = 2 >>>>>3
性價比： 3 > 1 > 2

點解音質無左3, 因為佢連唔到線，係咁cut, 我都聽唔到

但3 做緊會員價 $980, 1 價錢$1198 同 3價錢$1298

最後我有9折

聽日會試下搭車 地鐵 再通知大家

感覺好方便！

地鐵會差少少, 但未去到接受唔到。 其他場合大致ok!

我用iphone 6 plus 的， 但有部Sony Tablet Z 3, 行Aptx 真係幾好。

Muse 5 有4隻色， 任君選擇

啱啱發現聽啲音量會不斷左右shift 既音樂會窒到仆街
我用muse 5

Muse5根本係伏

阿波羅都話好d muse5既話不如買theheadphone

點伏？
但 headphone都有唔少問題喎

深水埗 福仁

price有兩間有報價 百六蚊

之前行商場唔知做乜喺咁窒

隻crazybaby air 幾時會公開發售 有沒人知？

我親身試過 theheadphone 唔係咁神囉

Muse 5 點伏法？

the headphone 左邊無聲上咗代理
坐咗半個鐘就換對新嘅畀我

問咗原裝tips 40蚊兩對

有冇巴知earin m2幾時出

之前官網話今年第一季。

Phazon 啲update連預計出貨都無埋

慘慘豬

剛出個陣即買the headphone
初用買返黎覺得d聲仲廢過原裝apple耳筒
而家用kkbox執個equalizer之後
呀又好似好聲左喎
係用Spotify聽edm爭少少 有d拆

想問下SOUL InVibe有冇巴打用緊

好似無人提過...係咪廢到不值一提

我11月back，而家都未知幾時收到
預佢今年內收到我已經覺得好好

我iphone 6用Muse 5都窒到想死
但轉左用iphone7 之後, 已經冇咁窒喇.

呢個真係唯一缺點, 睇片有delay 係咪隻隻都會?

用完AirPod 再用呢個Post 果啲耳機，完全唔同層次

唉

巴打 你咩環境窒多？ 我暫時未試過 even 我係旺角都無事？ 想試試 thx

iphone 6 同 iphone 7 比較, 連線穩定度真係差好遠
iphone 7 駁Muse5 好好多, 起碼返工坐地鐵個程車都冇乜點斷
iphone 6s plus + Muse 5 女友試緊, 佢都話冇乜點斷

delay 一定會, 因為佢左右聲道要同步, 以現時科技一定會delay

如果佢肯做埋隔音我可能已經買左

所以我前面先講過唔值得咁貴買，不過冇人理

有啲人鍾意咩都試下，由佢地啦

Apollo 7 點睇？

Dearear endear點睇

我想問用jabra elite sport 既巴打
電量有無問題?
其實唔用果時係咪唔應該放入叉電盒?
好多時我明明熄左對耳機
第二日拎出黎時會無晒電

用iPad 同iphone
想買對做gym用
係咪應該揀airpods唔揀the headphone

My rhythm 點睇

係

Dash果個平價版好唔好

都ok嘅
係個盒無得叉電

想問下refund左 air既巴打係點做？我用indiegogo send message俾佢，佢唔理我

剛剛隻左耳無聲
上代理要唔要單？
我個盒都無左

我用緊the headset

點解咁多係都係左耳無聲
正常要個盒果張保養貼紙同張單

airpods外型小弟真係接受唔到
另一樣就係佢唔係入耳，已經扣左好多分

申利：用iphone 7 + muse5

去crazybaby個網開ticket refund
我就係成功既例子 錢已袋

請問下muse5係斷音方面密唔密？我之前買過nakamichi tw2,一出街就斷右邊除咗屋企同埋坐係巴士，總之室內就好d!好彩可以退貨，家下想買隻冇咁易斷音

用咗muse 5 兩個禮拜發覺斷音係關首歌事多 無論喺咩場合聽某啲歌都係會喺同一個位斷 同埋有時唔只斷音首歌仲會快咗

但除咗果啲歌外其他又好穩定, even 人多車多既地方

想買muse5
見前面有巴打講係大伏
想知如果地鐵，室外例如彌敦道人多車多情況又如何？
仲有電量 音質又如何

除咗斷線我其他都十分滿意, 包括電量音質都好好, 同埋真係味試過一隻係咁貼耳同隔音。諗住聽日去代理度睇下換唔換到對新來試下

斷線情況去到要換既程度 ？
定想睇下會唔會再好d

緊唔算斷得密喎，起碼成程地鐵過海都冇斷過

可以搵代理直接買?

新手無知一問
無線耳機駛唔駛煲機?

利申 用緊入門級SE215, 想買多隻入門級 THE HEADPHONE

頭先喺代理度搞咗個令鐘, 終於換咗對無問題既俾我。 結論係唔關藍牙連接事而係耳機無咗低頻, 搞到首歌一有低頻就窒到喊。 好笑既係佢換第一對俾我果時都係有同一問題, 換到第二對先ok。 對erato 失去信心
用muse 5 覺得窒既都可以上代理睇下, 呢個問題看多影響幾廣泛

如果想買phazon應該去邊個網preorder

正常聽就得

咁我算係好好彩, 用左幾星期都好滿意冇野壞, 未換耳棉嘅巴打換comply啦, 無論隔音同音質都比原裝好, Muse5嘅bass非常好, 作為運動耳機一路跑一路Funk機好撚爽.

原生隔音我已經非常之滿意
comply 幾錢倒?

我都算好彩 x2

comply耳綿？

哩隻？

130 又好似j 得過

換comply耳棉係咩model呀？同廠apollo7係用t600，muse5都係？

星際3樓90蚊

T200

唔該巴打

巴打請問邊間

係咪有隻做運動專用?

Muse5係咪買得過

買muse5定headphone好？

唔難搵, 行入啲間野幾up dup, 如果買唔到都唔洗$130, 其他都係賣$110左右. 行多幾間啦

買啦....呢個價位你唔會失望. 睇返上面我啲留言 [純粹自己意見]

好處: 電量夠, 有叉電盒, 結構實淨, 音質不俗, 低頻表現好(換耳棉後更好), 價錢合理

壞處: 收音咪細聲, 講電話唔掂

干擾斷線因人而異, 我就冇乜斷, 就算有都好快recover, 一秒左右. 仲有muse5比其他款大粒同凸出, 如果你介意外型就要諗諗啦

外型真係爭少少 其他款冇咁凸

收到 星期六去行下先 thx

頭先入手muse 5
暫時都唔錯 冇斷過
重點係隔音真係幾好
做運動聽一流
但真係大粒咗d

佢話係啊

不過我無買，都後悔咗，荃灣仲要唔近鐵路站
要突登入去

The headphone大定muse5大

Muse 5 大

歡迎！ 買左咩色呢

黑色
想問上面巴打買耳綿係咪感覺好好多
用佢嗰幾粒感覺好似爭少少咁

用開um3x 6年
想換wireless玩玩
主要唔想有線痴住部手機
之前試過QC 30, 但佢條膠帶真係好欲步

個人覺得不論音質同貼耳隔音muse 5 都贏幾條街

onkyo 好似再大啲

做尖/運動會唔會跌出黎？

我係現場試完兩隻 都係Muse 完勝

原裝佢有三set膠俾你fit耳仔, 所以係唔會跌
換埋comply再實啲, 隔音又好啲

嗰間會唔會有headphone嗰隻棉

15年9月訂左truebuds 到宜家都未出貨

有冇巴打同我一樣

衛信？

衛訊賣幾銀 muse
同埋想問下做運動會唔會易跌？

衛訊有9折1079 同前面巴打話係sunion一樣價
做gym咩動作都冇甩既感覺 所以我估踩單車 打拳都ok 聽日試埋跑步

用緊Bragi，好差
仲有唔係耳綿好唔慣

9折做到幾時知唔知
打算星期日去買

$1000有無降噪耳罩推介?

headphond 唯一好過佢既係個樣
muse 5 平啲不突只仲要有叉電盒同防水 不過qc 差係真

我果對the headphone要開到最大聲先得平時聽開既音量，你地係咪咁？

降躁好差？？

其實買隻diifa 祗唔祗玩
圍返港紙4百幾

想點吓 the headphone 舊耳綿係買普通嘅都得
定還是一定要原裝 因為感覺上跟機耳綿係細啲

要跟返型號買

the headphone粒耳棉用咗個幾月就爛

muse 5 開一半多dd, 我用左耳棉

崎岩走去衛記試完muse5同headphone headphone除左真無冇咁易甩之外 其他真係差過muse少少

型仔D

我唔知 俾錢一刻先知有9折
打去問下

個樣 muse好大粒下好似

muse 5 好似無ambient sound?

muse 5 有佢自己既 3D EratoSurround mode lor

其實唔開都聽到 唔係好隔

講緊headphone

我今日去睇 個價標千四 問問個staff先知標錯同埋有9折 都仲係1079

有冇懶人包

有無唔隔到earpods既程度？

Muse唔知
Headphone 原裝tip<foam 好多
咁又好過EarPods 嘅

我冇用呢個mode, 開左啲聲好怪

行完星際 T200最平$120

無買到

有無ching講下muse5隔音程度

仲未買?
隔音非常好, 講完

未 打算聽日去

老老豆豆，apollo 7 係咪麻麻？

plantronics backbeat pro 2大耳牛有無人用過？

用過咁多隻最好係佢 係計晒所有耳機唔係剩係true wireless
我用最大果個ear lock

我驚做運動索晒啲汗會好臭發 mold

好似無人講samsung gear iconx?
係咪太廢無人理

有冇巴打用緊w800bt
我今日試過，佢d聲算係對得住同價位既有線耳機
好有衝動想敗

just do it

用緊Jabra Elite Sport
個環境聲功能斷下斷下咁

今日去胃信試headphone
打電話比人一係話疾一係話太細聲

邊隻收得最好？

細聲好難避免始終個咪離得太遠

E隻係咪聽電話得右邊有聲?

係，在商場位好易干擾到得一邊聲
但真的好好聲而且戴得舒服夠穩

巴打你係咪用E隻?
想知火車地鐵會唔會斷得好犀利?

我諗呢類true wireless earphone，你企定定(火車地鐵)好少會斷
係周圍行反而出事

係 經常行商場會窒機

同左邊連唔到 紅燈閃下閃下咁

啱先去左試muse5同apollo 7.

前者音質真係

我公司把風扇轉波果下一定會疾
狂轉波狂疾

D聲真係
不過入商場就

姐係點

今日衛x買左Muse5
音質我接受到旺角搭地鐵無斷線同窒
之前淘寶QCY隻Q29 byebye

Qcy好多人用

鳩估
佢兩隻earbud 連線的frequency 同個d 防盜器差唔多
所以有 interference 會引致單邊 "窒"

Muse5 既聲較多hissy, 同冇咁rich.
雖然佢係標明"3D"，但論panning唔及apollo 7 stereo.

Mic方面，兩者講電話，對方都覺得較細聲及有雜聲。

電量都係差個1個鐘per charge，對我分別唔太大。

如果只但求平又聽到聲既true wireless，muse5可以入手玩下。

如果要求好聽靚聲啲，可以上apollo 7.

利申：平時用開RHA T20i, 左邊換bass filter, 右邊keep reference filter.

電池盒膠造 好易爛
我個蓋接口位冇跌冇撞斷開左

我用咗三個月都無事

我第一隻用左半年 左邊叉唔到電
去到維修心免費幫我換新
返黎唔夠一個月斷開左 但唔包換

其實火車地鐵果陣會唔會斷

Muse5會唔會聲畫唔同步

我指左面斷左聲

Muse 5點先知差完電

近日終於忍唔住買左sony mdr 1000x 真係好正，買左一絲安靜。
但想問其實可以摺個ear cup 係米都最好唔好成日摺，會唔會好易壞？

紅色燈熄咗代表叉完

係咪斷左藍芽自動熄機

我通常自已熄咗機先叉電

Air pod 個音質點

點解muse 5連唔到windows 10
我部腦search唔到個耳機

係咪一連左iphone 就要成世都係個部iphone

無野了 搵左成分鐘終於搵到了

其實點知差完電同埋個盒有幾多電

其實說明書有寫...

其實我都好想買，見到水貨個價其實ok, 係驚一壞左唔知點算

想問依家邊隻啲聲最好聽 如果無限budget嘅話

Onkyo掛

想買onkyo w800bt 或者 e700bt

未打完就出咗...想問呢兩隻好唔好

岩岩更新完隻jabra elite sport耳機

唔知點解隻右耳好似有d雜音 好似信號聲咁

同埋 更新完 個頭左右郁動 兩邊耳機好易 disconnect

有冇巴打有相同問題？

用左the headphone3個月
個日有一隻碌左落地下
跟住無個一邊就無聲
要拎去整 麻9煩
下次都係買apple算鳩數

Bose點睇

有出True wireless ?

我鐘意BOSE啊

如果有True wireless既降操應該幾好J

沉日唔見左隻onkyo 諗住試下the headphones

習慣左ONKYO音質,返到轉頭聽THE HEADPHONE?

鬼叫自己整唔見左

尋日去左試Onkyo, 左邊個隻keep 住連唔到，之後就算數。唔知咩問題
不過最尾都係去左衛x 買muse5...隔音真係不錯。只可惜全線都冇藍色
同樣可以bye bye 左隻qcy q29...

onkyo音質係幾好
但入親商場就斷到仆街

係要有d缺點架喇
音質好又連線穩定仲得了

行街帶右邊得啦
左邊根本收唔到

整唔見左對jabra
想問下有冇推薦,無都可能要買返jabra

under 800 budget有冇推介

QCY XPOWER

買左 onkyo true wireless w800btb
主要聽 spotify - Bluetooth streaming

我主要犧牲少少音質，玩輕便。
上網睇到 wireless 主要用 耳機(external dac) 解碼，處理音質

係咪代表我用邊部電話既分別都唔大
Bluetooth 4.0 v.s. 4.2 ??
或者我可以換邊部電話加強音效表現

做左 research, LG v20 無線上表現冇特別優勝之處.....

搭火車地鐵會唔會斷得好犀利
我想買，但之前商場試果陣斷到仆街
我朋友講左句，商場斷得咁勁，火車地鐵返放工時間咪斷得仲仆街
我就冇買到

過1-2日收貨
Amazon JP 特價 $1200, 即屌左

呢類earphone主要應該係多人喺你身邊行嚟行去，就會斷得好勁
就算出街都係，如果周圍冇咩人，除非有啲位置有訊號干擾，如果唔係都冇咩點斷

如果你企定定喺多人嘅地方，即係地鐵巴士
其實應該冇咩嘢

隻bragi the earphone 有一日整左落地
有一邊就冇左聲

又係左耳？

隻onkyo w800bt 唔夾我部電話....
用緊 Sony 2-3 年前d 低階機。
但係連接聽緊，每次 lock screen (熄mon)，就即刻冇左聲(傾電話冇事)，個 screen 一定要著住先聽到歌

第二部電話冇事，都應該係我電話問題，有冇人試過？

試過幾隻the headphones, dash, onkyo, nakamichi the rhythm, jabra sport elite, muse 5, 個人覺得最大聲重bass係the rhythm & muse 5 , onkyo 最靚聲又大聲 ，the headphone , dash 超细聲冇bass ，，sport elite 音質一般ok好帶 ，muse 5 勁好帶 , 連接全部差不多人多地方點都差少少，最勝價比係the rhythm & muse5

Air by crazybaby終於準備出貨
但有d特別colours要等到八月

等睇功斷線+音汁差

唔驚壞左無保咩？

壞左買過隻

係喎
巴打都試過?

因為壞右耳就會壞晒2隻
一邊冇聲就多數係左耳

用左個幾兩個月
咁易壞既

我都係咁
等緊復活節假拎去整
廢撚到呢

x2,我都見到jp amazon平，但又驚易壞又盛，諗諗下都係等下一代(如果有) 先諗

但onkyo 真係斷到仆街。

好似好多巴打淨係壞左邊
我個隻最初左邊會間唔中斷下線, 後來左邊有雜聲完全聽唔到
一有雜聲我就放返入個盒度直至著返燈咁先聽到
但呢兩日點放都唔識著燈, 要插線叉電佢先著
試過淨係插住線叉左邊嗰陣我聽到有聲, 但一攞出嚟帶又無聲
有無其他巴打都試過係咁

拎去整

其中一個壞處

1000 $ 內各位巴打有咩介紹

有無巴打用緊or用過 qcy q29??
2-300幾抵屌

唔好買

點解既

買完你就知

phazon有未呀

比多少少買muse5

推薦，用咗2個禮拜乜事都冇
極少斷，斷既係d冇乜人既位 可能咁啱有干擾
人多地方地鐵街都未斷過

有冇人知邊度有得買 muse 5 個耳機盒
岩岩係61m巴士跌左
已經報左失

啱啱睇晒樓上嘅post, 請問如果求收音清楚,大聲
音質較次要嘅話,邊隻會比較啱

AirPod

用左 the headphone 個幾月，近日有d問題:
正常充電半個鐘左右，左邊就會長著燈(充滿)，充個幾鐘後，右邊都滿電就會長著。
近幾日，左邊充半個鐘後就熄燈，右邊就充到三個鐘都長閃唔會停
因為電量都用到 3-4 個鐘所以無理，
但尋晚同樣充左三個鐘後，今日只用左個幾鐘就無電
大家有冇咁情況？係咪要去修理？

我都係近排左耳叉叉下會熄燈 但右邊正常

宜家入muse 5邊度抵屌?

想問藍牙耳機最遠使用範圍喺幾米

做gym想放個電話落gym房入面嘅kocker

用the dash
可以放歌入去

用緊the dash
又係斷到叫老母
仲諗住換onkyo w800bt,睇完巴打講一樣斷到屙撚
有冇巴打介紹下有邊隻放落右邊褲袋唔會聽歌疾下疾下

THE DASH UP左上2.2都斷?
我用THE HEADPHONE就好少斷
前面巴打用MUSE 5都少斷
想真係唔斷既應該係得AIRPODS

up左啦
放落右邊褲袋聽歌就立即疾下疾下
一定要揸住手機係胸前附近先得

諗住試唔試下erato rio 3 大舊d會唔會冇咁易斷

如果想音質唔太差，睇戲冇咁delay, 揀muse 5定the headphone好？

終於到我
The headphone 左面無聲
差電時右面正常咁一秒閃一下
左邊就唔知咩事一秒幾下咁狂閃
係咪已經玩完

去慰信試

巴打，用咩電話聽歌？
我用iphone6出街都斷到仆街
轉左用iphone7就好好多，冇乜點斷

myrhythem 係 mongkok station 咁平既
有無人知呢間係咪伏

其實qcy q29, 先唔好講音質隔音（最近買左muse5 已經冇用隻q29)
其實都幾好，muse 5個叉電盒同蓋分離，係街拎個下冇咁方便，但q29個盒設計得好啲，而且輕巧好多
另外，最犀利地方係你開個蓋時，右面隻耳機已自動on 咗。只係手動開埋左耳，然後兩隻耳機電話都自動連線，但只係間唔中都連唔到要重開

但就換唔到耳棉，因為個盒同耳塞係perfect size, 一換耳棉就塞唔到落去，隔音自然差過muse5

斷線方面，坐地鐵冇乜斷，反而每次出銅鑼灣sogo 個頭就好疾。電話都係放褲袋，但一行就疾，企定反而冇事。

如果2~300 黎講係抵玩，我當時都係買黎試下之後先買啲貴少少既

老老實實呢隻我嗰陣用都無乜點窒
係戴得唔順服同易甩 同埋個盒成日都勁快無電嘅

個盒真係好快冇電，但真係接收幾好，delay 仲好似冇muse5 咁耐

w800bt iphone用多唔多連接／斷 問題
google完一堆 好似佢最靚仔

前幾頁d巴打話斷到仆街

重有想問埋隔音 搭巴士，地鐵 用緊既巴打有咩comment

隔音 唔差可能我換左耳綿

行路係街成日斷
搭車/地鐵就冇問題

我用緊q26
點解咁平 係街同地鐵都冇斷過
但你地講啲貴野成日斷

Q26唔係單耳咩

屌 me too

X3 😓

屌竟然
我用左三個月
聽日試下去換

講下講下。。
Google唔到個維修中心係邊到
有無巴打知道係咪仲係荃灣灰窰角街？

又無官網又無營業時間

對The Headphone唔見左左面個隻
諗緊買返The Headphone 定轉其他

試聽下其他再決定啦

唔介意貴d咪玩下jabra or the dash
想搵返同價位咪muse 5

有無人用過呢隻?

做運動 + 平常用 （要穩陣） budget around 500 有咩推介

啱啱唔小心跌咗the headphone 左耳
拎返上手都驚好似巴打咁樣收皮
好彩冇事...

我覺得 nakamichi 隻 myrhythem 好聽過 muse 5
muse 5 高音位有 D 雜聲 , 雖然話做運動果陣未必聽得出
但總有機會唔係做緊運動果陣聽歌

Earin點睇

對依個牌子印象麻麻
佢有款又係公模貸

公模貨姐係點 ?

買返黎印自己LOGO就拎出去賣

其實點樣 check

我見佢 d 聲同我隻 jvc fx1200 都接近 , 見佢又唔係貴 , 最平 $698 , 想買隻黎玩下

Diifa
Nakamichi
Vieox
Soul

依4款係同一樣野

咦 , 4 個牌子都有一款係一樣樣
但 nakamich nep tw2 好似未有其他同樣既 product

muse5,the headphone 點簡

要型->TH
要有盒叉碗->M

兩隻買曬

會唔會好易甩

那有錢

如果原裝易甩,2隻都可以轉耳棉冇咁易甩

耳棉唔知點用我好快用爛一舊 有無方法無咁易爛

你塞入隻耳果隻係夾硬塞定係撳實左先塞?

夾硬塞
撳實一放入耳果下都未入到就鬆番晒
sorry for1999

夾硬塞係易爛D,但方便

一爛就好鬆 又要買 想用番膠塞

去慰信試下原裝膠塞甩唔甩

胃信都有得試架？
仲掙扎緊買邊隻

2隻都有得試

我用 comply 棉 , 3 個月先用爛一舊

The headphone 嗰隻超易爛

岩岩買左隻jaybird x3...d聲真係...

琴日買左the headphone
充電淨係得左耳閃
究竟係咩問題 好似見到好多留言都係咁

應該係一邊爆哂電

AirPods 同 muse 5 只計音質同連線穩定會簡邊隻

你講連線我諗應該用乜牌子比較都係airpods
計埋音質airpods應該都唔差，我諗主要係得唔係入耳呢個問題

巴打門點睇依對

我係bragi打手

kickstarter用到依家

完全係考慮緊同一個問題
不過muse 5個盒好似大好多
有時冇隔音又真係好煩

你地多唔多開the headphone個audio transparent

唔多
因為唔開都聽到😂

呢款點睇
有冇CHING 用緊

條女

一陣去買

定係muse5好

等你包膠

應該muse5好d

首先係音質，唔差，低音較強，set完野會靚聲

連線，地鐵冇問題，行到出街就會右耳成日斷

之前我都買過黎用，可能我係第一批貨，斷線嘅情況非常嚴重， 尤其係街一定會斷幾次右邊，一到燈位就斷線，喺旺角弼街個邊斷得仲勁！好彩我去番買個度佢地俾我退到貨！

你係邊到買

係8老到買架！起初佢地就話可以係一d 貨係咁樣，佢地開過幾盒俾我試，其中有個仲要連唔右邊之後試埋第三隻先好d,但係一係街就有咁樣問題！之後退貨（最大問題係個哥哥同我講係iphone 問題，但係用android都會有呢個問題，可能個刻係佢度用佢個電話試好小小所以就咁講啦！）

ching幾錢入手？

有無apollo7用家講下 有咩缺點

認真AirPods 同muse 5 點揀好？

聽歌MUSE5
講電話AIRPODS

出街會唔會成日斷，我怕一人多就死

The headphone好似好細聲 有冇咩方法搞搞佢

開大聲D

MUSE5冇用過唔知
AIRPODS就唔會斷咁滯

開到最大喇

用iPhone + AirPods 好難斷
音質如何？冇隔音其實係咪好大影響？

都係架,隻耳冇左果種封閉感,聽乜都冇癮

想問下Nakamichi MyEar TW1 大家點睇？
新手想買黎玩 睇緊
The headphone
Moto Verve One ME
Dear Ear endear
Erato Muse5

有冇邊隻推介🙏

講電話又廢 有d後悔買

我就少講電話
係聽歌細聲難搞

我用左兩日，換左佢送既comply tips,off左佢個Audio transparency 都唔算細聲，講電話對方都聽到，用緊Iphone 6s plus

我就係off at ，但係人地都話好細聲
我錄音都聽到好細

Muse 5 講電話收得清唔清？
用過The Heqdphone 完全接受唔到

Muse5 hkd 979 入手

買左muse 5 除左大舊d 各方面都不錯
我用win10 點解連不到電腦 揾不到個耳機
有冇巴打教下路

買耳機寄去集運？
想買w800bt但驚比集運禁運

tenso

有冇用the headphone 巴打試過跌一跌之後無左聲
上去維修人地會唔會換

有冇巴打用緊muse 5 一多人就會斷斷下咁？
係正常定點 我仲未夠7日可以換

應該係有干擾掛
我用headphone 喺商場有時會斷

咁樣係正常？

買左the headphone一星期 好滿意
iphone要較到8成先夠大聲 有冇解決方法

要入pair mode
要禁耐少少 咁先搵到

muse 5 同 the headphone 點揀好

平平地買左隻qcy又幾好用
音質又唔差
二百幾蚊抵玩

可惜個款
用緊單耳版qcy

我覺得靚過MUSE5

都係太大舊了
諗住買隻公模貨

邊度買到咁平 , 我見全部 over 1000

淘寶 百零蚊d 款式 用唔用得過?

sol republic amps air各位巴打點睇?
我見都係$900 個款唔錯
如果$1000會唔會有更好選擇

主要講電話同睇片多
穩定性重要過音質

果隻冇用過答你唔到
要穩定性應該冇乜邊隻好過AIRPODS

我用android機 要專登有條lightning線差airpods唔太方便 所以唔考慮airpods啦

剛剛買左w800bt
試聽音質幾好
聽日返工坐車試下會唔會成日斷線

睇返個PO原來咁多巴打壞左THE HEADPHONE左耳

其實香港有冇邊度有得整?

究竟crazybaby air幾時先有

係咪真係唔推介Bragi The Dash?
好想買，但好驚有樓上巴打啲問題。
同埋好驚佢會變做孤兒仔.......

本身用緊the dash
果斷轉用Jabra elite sport
音質好過the dash好撚多, 特別係BASS
同埋可加耳翼, 夠晒FIT

唔好買住
5月16日會有重要公布
估計會出新版唔斷線The Dash同 update OS3.0

另外美國有翻新貨賣 USD99.99

原來仲未出

衛訊原價9折+申請citi信用卡有$100現金券

屌佢delay左好撚耐 幾個月

呢期想買wireless
budget2000以上3000以下
本身想買the dash
但見咁多人踩
有冇其他推

利申：追po 追左9頁太多睇唔曬

補充返：本身玩開耳機
想聲好D 同靚D

crazybaby air睇spec好似好好J
等真係出左睇下評價點樣先

ONKYO
不過你預左出街會有接收問題
但音質係TRUE WIRELESS界應該係第一

日本版好平

已make 低

但想問下接受問題既程度係點

舊年11月買左2隻，真係估唔到5月都仲未shipping

想問下巴打們muse5連iphone除左music同聽電話之外係咪聽唔到其他野
用左幾日發覺聽唔到whatsapp 錄音同app入面既影片 有冇setting可以較？

同期隻sonabuds我都已經用咗接近半年

我都係感
但我發現只要停左播緊嘅音樂幾秒之後 就聽得翻 希望幫到你

如果10分滿分，ONKYO可以攞到幾多分？
Muse 5同the headphone又大概係幾多分到

聽到啦 唔該巴打

強國人真係無乜信用
跟本未撚搞掂拿拿林叫人科水先

幫朋友問
筆直$1000左右，有無推介

諗左勁諗 真無線無隻掂，買番Jaybird X3 算數

想問邊到買muse 5平啲
諗住買嚟做禮物

Bose Quietcomfort 35點睇？
聲如何？想買個無線耳機
定係平平地買Beats Solo3 Wireless?
用緊Shure SE315 + Westone藍芽線，收得唔好

岩岩入手左the headphone
想問下叉電嘅時候係咪得右耳閃左耳唔閃
我放左落去之後一開始兩隻一齊閃
閃咗陣得返右耳閃 咁樣對唔對路

仲未出

正常係兩隻一齊閃 滿左就會長著

你左耳係閃完無著定長著

我而家有時左耳閃閃下就會熄左 但係佢又叉到電

一開始係兩隻一齊閃下閃下，跟住左耳就唔閃得右耳閃，咁應該都係叉到電？

Bragi d嘢真係好易壞

開心快樂使用Muse 5 中

我都會咁
一路用都冇問題

一樣 叉到電又用到就唔鬼理佢

諗緊衝唔衝The headphone

請問有冇邊隻叉爆電後可以用到超過4-5個鐘？

啱啱入手muse5
但想問android係咪電話較唔到大細聲

The headphone

聽到呢度咁多人話佢細聲就明點解咁耐電
個輸出應該好細

新手想問下 係700蚊樓下拎嚟打機嘅無線GAMING HEADSET

PS4隻金版耳機係咪好選擇?
無咩要求 都係
FOR我打PS4同人PARTY/ PC打下LOL傾吓計吹下水咁解 所以聽聲唔洗特別準

頭先落百老匯試左隻onkyo
好J
入唔入手好

但好似斷線好嚴重

用咗唔夠半年壞咗2次
左右成日斷
個叉電盒陣柒又大，褲袋放唔落
早幾日就咁袋2粒耳機喺褸袋跌撚埋

而家唔知買咩好，諗住買埋假無線

用咗幾日 正正常常 左耳唔閃但照叉到電

Bragi 出新野bragi pro 美國仲有定制版

諗緊等Earin M2定係買bragi dash pro好

屌 the headphone 唔夠一個月 冇跌冇撞
左耳冇聲

The Dash PRO US$329
要留意Bragi d野好易壞，$329唔算小數目。
利申：有 The Dash，壞過4個，第5個使用中。

同樣bragi用家，好你少少，壞2個

等出headphone pro

垃圾
舊DASH比人廢棄左
屌佢老母

我用左3個月 左耳無左聲
維修係番工時間先開 仆街

Muse 5 係咪講電話只會左邊有聲

The headphone 既 Comply 綿用左個幾月就爛，
$160 3 pairs，一年咪要用幾百？
原裝膠耳塞又超唔掂，有冇其他耐用 D 既選擇？
例如網上有人講既 SpinFit，有冇人用過？

咁樣?
放唔入個 Case
耳膠太長頂住
用原裝耳膠加耳棉好聲d
用運動耳棉先會冇易爛

錢唔係問題
而家冇隻穩定隔音好聲電夠用

係喎，唔記得左個廢case
都唔知個case點設計
就連用 comply 綿都會壓住

剛剛買左the headphone, 真係同以前有線無得比雖然已經有心理準備，但無諗過差咁遠

聲定點？

音質，同埋間唔中窒

有冇試過 AirPods 音質 ?

同earpod無乜分別

想問邊一隻耳機係 -
1) 連線無問題
2) 唔易壞
3) 抵用 ???

唔需要防水, 唔需要其他無謂functions,
只要聽到歌就得

恐怕只有 AirPods

想請教下，如果冇乜大要求既話呢個買唔買得過？見佢2百零蚊好似幾抵屌

買唔過

耳仔細既話 邊款先岩
Muse5 定 bragi the headphone 定係其他

音質好差？

好快無電
個盒又成日無電
戴得唔係太舒服，易甩(可能我個人問題)

不過200零都算係咁

Air 出貨無期

The dash pro好似出左

睇定 d 先
睇埋用家報告先
如果講電話 d 聲仲係上世紀 60年代音質
AirPods + 隻錶好過買 The Dash pro
The Dash感應心跳跑幾多步唔多準確
同埋Bragi d 野不良率非常高
2千幾銀好可能用唔兩年
你錢多就冇所謂

唔知點解好少見人用AirPods
d 貨去哂邊呢?

無錯 等白老鼠先再決定

Rowkin Bit Charge Stereo
呢隻做緊減價,買唔買好

去左試聽
未決定邊隻
利申先 個人意見
舒適度:
bragi the headphone>w800bt>muse 5
音質:
w800bt>bragi>muse5
handsfree收音:
bragi=w800bt>muse5
bluetooth接收:
muse5>bragi>w800bt
(我將手機放入左邊褲袋， 再行左幾步)
sales聲稱佢個w800bt demo 有問題
新買就冇斷

睇返好多人入bragi都有問題
但又麻麻地onkyo個耳勾
muse5 好似一般
未決定邊隻

不過amazon jp sale緊w800bt
有冇人入左手？

公模貨 淘寶368

Jabra Elite Sport官網訂做緊1999
屌唔屌得過?
會唔會成日斷線?

想買個骨傳導耳機扮工用，有冇推介
筆直預700
漏音唔嚴重就ok

Muse 5 衛訊$1199有九折，屌唔屌得過？ 另外VerveOnes+點睇？

唉，買對QCY Q29算喇

英國amazon已訂！179.x gbp 連運費

本身都想買呢隻
不過見咁多巴打話Bragi易壞就有D卻步

衛訊岩岩買1992

雖然唔係true wireless
不過都想講下
買左隻sony MDR 1000x好正

離題
唔係true wireless 有冇好介紹，我用緊 Plantronic backbeat go3 想升級

B&O 抵唔抵屌

利申 iPhone

大家會推介邊隻藍牙換線 好？

我都想問下半離題野
睇中左sennheiser隻頸圈藍牙耳機
Momentum in ear wireless black
有無巴打買左可以分享下

終於去左始創買Muse5 , 試左一陣覺得幾唔錯

但試左好耐都好似帶得唔夠實，由其左耳好似成日想甩咁，有冇辦法？

有冇話要咩要求？
例如如果要抗燥個類得好少揀

靚聲
最好收到音，依家個plantronic 收音好差

靚聲自己出去試

咁知唔邊隻收音好

Bragi Dash US$145-
今日限時減價
只寄美國地址

denied
有冇巴打買到

the headphone巴打們好壞參半
值唔值得入手
想順便用埋d cash dollar

我覺得麻麻，試咗一日加錢換apollo 7s

之前因為apple 原裝耳機唔見左先一路買D 19耳機, 貪平, 但發現差好多皮..返唔到轉頭。
依家就搵緊D true wireless耳機, 寧願比多小小
見到bragi - the dash pro 好似近期又出, 唔知有冇巴打已經極速入手左

另外見到頭幾頁D巴打講 air crazybaby, 真係幾型 可惜未開賣, 唔知等唔等到。

samsung gear iconx 大家感覺點

delay 幾個月
依家連Facebook Page 都冇更新一星期
自己諗

我見有D網話之前5月24前訂個就會6月9號發貨, 係唔係真?

半年啦，邊只幾個月

air crazybaby好似係6月中旬出? 9號發貨

上年11，12月bragi headphone出仲諗緊等唔等到2月話crazybaby就出 好在買左hp先 如果唔係就就到而家

好似係

Onkyo w8000bt
Bragi the headphone
Apple AirPods
主要開con call同聽歌用
對音色有d要求但唔算非常高
買邊款最好？

Apple AirPods

唔記得講埋
如果Onkyo $1200 AirPods要食炒價呢

講錯
Onkyo $1800先啱

w8000bt 出街 BT接收唔好，講電話一般
Bragi the headphone 左邊易壞，講電話把聲好爛。
AirPods 唔係每人耳形都戴到

Muse 5

Bragi headphone左耳突然無左聲係咪收左皮

事緣之前做運動, 用有線耳機, 條線FING下FING下, 好DISTURBing
所以想用個無線耳機專用黎跑步, 音質上既要求唔高.BUDGET 500以內
要求: 防噪, 防水, 跑步果陣唔會震下震下好多NOISE, 唔需要對話功能

希望各位巴打比d意見

1.5hrs 電量 , bye9bye

Air by Crazybaby 會唔會16號又話delay

睇佢fb 好似已經有人到貨, 用京東買
淘寶我大概見6月中到貨

啲人話右耳接受差，叉電盒做工參差

有冇link 可以睇?

上京東睇評價

支那野果然信唔過
遲啲睇埋鬼佬評價先

The Dash Pro
Jabra elites

The Dash Pro 明日香港發布，缺點：貴，Bragi 產品耐用程度比較....
Jabra elites 缺點：大舊，細耳仔戴落去成粒凸哂出黎

大陸貨果然係伏

想問下700蚊內雙邊無線有無咩牌子介紹下

仲想問Xpower同E&A呢2個牌子點?? 上網揾唔到比較

X power好似一般

有冇人用aria two
穩唔穩定
驚好似one 咁成日斷一邊

多謝哂巴打既意見
不過超左budget~

我都考慮緊 Jabra elites
畢直4000留下都接受到
但搵緊隻穩定戶外唔斷+防水+電耐用（3小時或以上）
好難搵

早幾日買左dash 用左陣走左去update 2.2
Update失敗之後而家用唔到
問左bragi support個邊
叫我分別兩隻連電腦reset
但係而家得右耳連到電腦
左耳連唔到
已經再同個邊講左個問題 未有回覆

重可以點做

已解決
更新左3。0 接收好左好多 岩岩公司去拎野 唔記得帶電話都收到

唔買dash pro🤔

dash pro出左？有無巴打買左？

頂有冇得買Erato Apollo 7單邊
跌撚左右邊個果

肯定冇

問下代理🙈
買過隻啦

好慘

2398，諗緊買唔買好

買
但係bragi d qc🙈🙈

Aria One隻右耳死左，連埋個叉盒一齊死sosad

決定聽日出去買Dash Pro

PS：各位巴打絲打好我新黎架

邊間做2398？問過都係2598

肥花見到 2380旺角區

一定

旺電頂樓，2398但要現金

不過個老細都話唔急既話

等一排會跌價

不過好似無乜貨，我搵星際英京都無乜

定係買have A elite sport算，bragi成日壞

你講緊jabra?

真心大舊同音色真係一般

用2個鐘就收皮

Muse5跑步易唔易跌?

本身用緊soul impact wireless
條線太長 fing fing下咁 唯有用夾整短佢
但都係好易鬆

咁muse 5呢

有無巴打咁岩想買marshall隻stockwell?
全新 淨係試過一次機 有單 有興趣tg傾

星際入手，公價

第一次用，響connetion方面花左少少時間
其實跟指示做都唔係咁難...

耳棉用跟機既perfect fit L size，個人覺得最隔音

試聽左幾首古箏演奏、pop song同電音，真係唔錯，低音有力唔會矇查查

係價錢貴d⋯⋯俾條女知道死梗

巴打有無試過睇片？有無delay?

好在巴打提醒我
啱啱睇左陣YouTube直播，無明顯delay，聲畫正常同步

見到Bragi上兩款咁多負皮真係驚

呢個真
今次完全係賭一鋪博佢無事

好想入手，pro係咪右邊做主機，左邊得唔得？

左邊用黎控制sound transparency 同 wind shield
音樂只能用右邊控制

btw玩音game都仲係差d，delay會比較明顯

之前試過the headphone想帶單邊 但只可以帶右邊
帶左邊會無聲 唔多滿意
即係pro都唔得？

唔得，只可右邊單機。

睇過佢內部組件同原始 Dash冇乜點改
只係加多條天線
以 Bragi 製造工藝應該好難會有大改善
即係出廠不良率暗病一樣會同以前一樣咁高
可能有30%會一年內死亡

一年命日日用都應該可以抵返條數既...

义電唔好义太耐
佢應該冇charge protect
會义死電磁
小心

佢係因為成本定技術問題無加protect

iTranslate 係真係work定係只係 gimmick ?

講完搵itranslate 個app 讀番出黎，work。不過無咩用。

唔知，總之一插 USB就長义
幾個鐘後摸下粒 Dash仍然會暖暖地
證明义滿電都冇停

如果而家計，我覺得jabra最似樣

用左一星期dash 我又幾滿意
音質無線黎講唔錯 接收我就通常坐定定先會用 完全沒問題 行緊用就要放返右邊袋 近隻主機就都算穩定
唯獨更新麻煩d 上次更新失敗成隻野死左
最後問返官方教返我做

有個錫紙mod天線reflecter秘技
貼張錫紙落去加強接收
過馬路轉頭望右邊都唔一定窒
整體接收有明顯改善
我用 S size 套遮住哂張錫紙

一千蚊有咩耳機好介紹 有冇巴打買左日本個隻nakamichi 同dearear 好似抵屌

點痴法
影黎睇下得唔得

求入門級推介

材料：廚房錫紙 + 雙面膠紙
錫紙光面向內
反射角度睇天線位置
第一張圖粒 dash左上角9點至11點係天線位置
如果你戴到粒 Dash打橫咁 (每個人戴落個角度都有唔同)
咁條錫紙後面可以 cut 短d (圖3)，等佢唔好擋到地面電波反射。

我想問如果唔用果陣要點，我訓果陣放埋一邊，第二日冇哂電

加多三舊買 AirPods啦
唔好亂試 d 雜牌貨
Nakamichi好似畀強國買咗個牌子...
copy from wiki :
嘉域集團持有「Nakamichi」（中道）的商標、特許權，採行「國際品牌」（實為「品牌傘＝umbrella brands」）策略，授權他廠冠名生產、銷售同品牌電器用品，但並非香港嘉域或日本中道的關係企業。

M2今個月出？

巴打聽住行街/搭地鐵會唔會斷線呀? 見好多呢D 耳機都話入褲佞就收唔到 想較緊佢同air crazybaby先再決定

同埋有冇試過translate 係咪work 呢個都算係吸引我之一

又真係未試過入左褲袋就收唔到
不過dash pro就算電話跌落背囊深處都無斷

我都放返落叉盒度，隔一陣就自動sleep mode

係work，不過對我黎講唔算實用

等下air crazybaby D評測先, 如果麻麻地就狗沖the dash pro. 可以換耳棉個D?

點解sony未出true Wireless架

等緊佢
我諗佢出我一定買

頭先買左the headphone 即刻開左嚟用
但係左耳一路都連唔到 係咪要叉左電先定係已經gg左

放返入盒再拎出黎 （reset方法）

已經試過喺盒入面pair 都係得右耳ok

如果 sony 出 PS4 都用到就無敵

叉陣電再試下啦

睇哂成個post muse 5應該算無咩伏?

Bragi the headphone 用左2,3個星期右面明顯地細聲過左耳，係咪要去代理整

入咗耳屎耳油呀，官網應該有學點清潔返佢。

點睇earin m1 ,1300到有交易

唔關事喎

岩岩入手The headphone 想問下係唔係有得更新架？

有冇巴打試過arc spak

為左穩定性，最後都係入左airpods

Dash先有 the headphone 好似無

用咗3、4個月, 日日聽仲好好聲, 不過要試啱FitSeal同用耳棉, 係大粒咗D, 係型同聲度要取捨

kickstarter 又有一隻平野出現

link?

追完呢個post,我用緊iphone 7 plus既,小弟想問如果大概千幾budget係咪airpod係最好既choice? 我見大家都係推the headphone,thanks

佢應該話呢隻

都唔算真係好平

Airpod 一定ok
如果你唔介意個樣

等出第二代，希望今年有

有冇巴打知道邊到買dash pro最平？

有無邊隻真無線耳機左右耳連接穩定唔會斷下斷下？ 500~600？
之前諗住試玩下淘左隻雞野返黎，覺得都幾好用同方便但係成日斷左右耳成日斷？
唔太求音質，普通就ok

我搵極都唔見有評測

無咩

美國森林jaybird x3又做緊特價

有冇人試過Here one?

好想知佢個連線質素有無比第一代好
電話放係個褲袋度, 講電話或聽歌會唔會收得唔好

都無貨，成個旺角都無

買開野果個返左十隻之後都無貨返

星際果d都無

上網睇好似好多場境轉

見旺角做緊2198，唔知得唔得

見個個隻樣都差唔多 音質又唔會有普通iem咁好 其實淘寶你咪最抵玩

琴日忍唔住手買左muse 5 @1097衛訊
之前用淘寶貨，差好遠，至少出出入入已經唔會斷
不過係有小小大舊同個叉電盒唔靚

crazybaby air好似出左貨

the headphone用咗幾個月左耳終於出問題

erato apollo 7s 巴打門點睇？
之前用開audio technica 有線
利申都算對鼓聲有要求

report

用緊隻都係眾籌貨，大概HKD5xx
唔計佢接收/電量問題，唔係話真係差過普通iem好多 (普遍評價都係講呢隻音質算好)

而家真係方便至上，一用開呢類真係唔會轉返有線

咩問題？
So far 我用左幾個月都冇事
係未跌/撞過黎？

Nakamichi MyEars True Wireless Earphones NEP-TW1

有冇巴打試過E隻?

易唔易斷線?

同問

見到都好似唔差

咩都冇 我都諗住過咗幾個月無事

通常都係即刻換新

phazon呢

好奇怪，永遠都係壞左邊。

HXV 原來呢幾日做緊全店八折優惠

無考慮情況入左Jabra Elite Sport 折左都係1992

可以同舊既Jabra Rox 講

今日最後

骨傳導個隻啲電量㩒唔㩒？

有d想入手airpod,但係想問下會唔會就出第二代？怕呢個時候買左冇耐就出第二代⋯好似好蝕咁

好似唔夠半年？apple 生命週期最短既mbp2016都有九個月好似係

供不應求，落單要等6 個星期，咁情況 Apple 應該唔會咁快出第二代倒自己米。

咁我收返隻黎玩下架啦，我相信你

逃唔過呢個命運

唔係掛
呢幾日行星際仲有舖賣緊

用左dash pro半個月，認真唔錯

有畢直既話都真係可以考慮入返對

講開斷線問題，我試過一次出街行到某個spot就發生播歌斷斷續續既情況，就算拎住電話都停唔到，最後盡快將dash pro入返盒，行遠d再拎出黎先無事

呢個情況只發生過一次

True wireless 係咪睇utube會delay

有aptx就無delay得咁明顯（好似係...有錯插得細力d

邊隻隔音好又唔會易斷

phazon係咪有喇

傾電話人地會唔會聽到你好似潛水咁
平時你電話放褲袋都ok?
同埋睇youtube, twitch 會唔會delay 好勁?

我無買呀 google search crazybaby air 開箱文就有

應該今年都唔會有

買左arc spark 幾好音質定唔知我唔識聽 外型又幾靚 不過睇utube delay 0.5秒 同人講野聽得又清楚 傾計又冇問題

google得篇鱔稿，周圍都係用嗰篇，去indiegogo度睇comment比較準確

用緊ONKYO W800BT
前幾日用到冇曬電
放落盒到充電冇反應
襟極盞燈都冇反應
可以點算

Jabra elite sport 最平買到幾錢 同埋想問下會唔會易掉

等6 個星期先有貨既AirPod

等既過程真係好爽

早幾日hxv 全店八折 折左唔駛二千

唔易掉 fing 黎fing 去都仲貼得實對耳

唔洗2000真係好抵 今日去左睇變番原價了

本來我用緊 the headphone
今日換左電話之後search極都見唔返
試過分別連其他device都得
係咪冇得救

買左muse5兩個月想用番airpod
有無人想收二手

講電話：無潛水，聽得非常清楚⋯⋯連你諗住響口裡面lur過算數既音調都會俾對方聽到

電話位置：褲袋手袋背囊都可以，無斷線

delay：yt同twitch都無delay咁滯，玩音game先會有輕微delay

睇黎依家真係得dash pro 睇youtube 冇delay

要攞去整但係搵唔返貼紙係咪玩完

打電話問下

想知電話會唔會好食電？

Thx 巴打
仲諗緊dash pro 同crazybaby. crazybaby 都有評測出

想買 True wireless 真無線耳機，
Dash Pro 同 Air By Crazybaby 邊款好啲？

2款依家youtube都有評測。
聽落2款都唔錯, 除左dash pro個translate要每月付費之外
air 個款, 佢試過jogging, 連線去apple watch, 有時會斷斷下咁, 但就無甩過出黎, 行路都無事。
睇外型我傾向air多d 同埋無咁貴, 2款都話好好帶, 無漏音。
留名睇其他巴打air 評測

MUSE5易唔易甩？

Xpower inn2 一買番黎係咁自動斷線
求指教

唔易甩，但係用得耐會唔舒服

另外想問下有無巴打試過有時用用下會無啦啦係咁播"撻""撻"聲?
唔知咩鬼野事 撻幾下無野跟住又撻，之前個淘寶貨會咁唔出奇，呢家換左muse5初初都無事，用左排就開始係咁

岩岩訂左crazybaby air, 希望過兩日收到無伏

300以下運動用有邊隻好用？
睇左QCY 酷狗 魅族 定係有無其他介紹

有冇人見過AirPod 現貨

心郁郁想入 三叔個 gear icon x 睇左幾頁都冇人講？係米好唔掂有冇巴絲分享下

我情況同你一樣，你點連返左耳？

請問ching係邊到訂同幾多錢?

1298, 個網站係two eshop, 我見佢有fb page同岩岩返貨
非打手

Bragi Dash Recover Update
If the left Dash won't mount, try this:

Mount the left Dash and right Dash at the same time and perform a Recovery update simultaneously on both sides. In some cases this enabled the mounting of The left Dash if it wasn't possible earlier.

1) Make sure, the case is charged
2) Insert both The left Dash and The right Dash and attach it to the computer via the USB (leave it attached)
3) Press the reset button of the case for 1 second
4) After a few seconds "The Dash" should show up in file manager twice (2x).(Sometimes it won't, continue in either way)
5) Now press the reset button of the case for 5 seconds until the LED of The Case (next to the USB port) blinks red three times and wait for a few seconds.
6) You should now see "THE DASH" again two times in your Explorer/Finder. You can identify The left Dash by the lower storage size of about ~5MB and no My Music folder inside
7) Put the left side rapid update file fwthedash_bl.bra on The left Dash ( ) and the right side update file fwthedash_br.bra on The right Dash ( ).
8) After you copied both files to the respective Dash, disconnect the USB cable (don't reconnect.)
9) The Dash will begin to blink rapidly which indicates the update has begun, it can take a few seconds before this starts. Once your Dash is breathing as normal the update is completed. This process takes between 5 to minutes. It is possible that the LED of the Dash might breath red, indicating that the battery was empty and is now charging.
10) Your Dash is now recovered. Let it charge and have fun with it.

有無人有留意 zolo liberty+?

Thx!!

岩岩拎左返黎air by crazybaby

真係幾靚 配對唔知係咪要2隻一齊撳先得, 行過隔離房, 有牆隔左, 會斷斷續續。電腦睇youtube無delay 但有時斷斷地 唔知係咪唔夠電, 依家再叉多陣先
反而第一次試電話就有delay, 再配對多一次就無事。
一陣拎出街試下先

係咪右耳有缺陷
上網話右邊成日斷

應該係 又唔係好嚴重既其實
每次pair 完頭幾下都會咁, 之後就無乜事
試過用手掩住左耳, 就會收唔到, 拎開返就無事
掩右耳yu無影響

有冇試過係地鐵同人傾電話 人地聽得清唔清楚你講野？

想買個少斷線同埋隔音好既，有咩好推介？
音質一般都得
Airpod唔係入耳所以ban左

地鐵就無試過, 係街試過就無事
依家叉滿左出街 再試下run

上佢fb好似好多人話佢右邊有問題

應該冇
隻隻都話斷
我都搵緊
好似除左airpod 其他都有小問題

關於Airpod
Taobao有冇耳套可以變入耳
我搵唔到

尋日著短褲出街, 袋口位淺d, 無乜斷, 好似只得兩次
今日長褲出門, 袋口深小小, 企係到都有時斷

有咩內置 mp3 推薦？？
The Dash pro？

想問用唔用到耳棉?

我無試過呀, 因為屋企無..

想問下 onkyo e700bt同 w800bt 好唔好...上面話有少少問題，想問下呢兩個耳塞仲抵唔抵屌...

有得入歌好似得Bragi Dash (Pro) 同 三叔 gearX？

早幾日行旺角有間行貨賣1888

你可以行下

暫時用落都無咩問題 運動功能唔錯

耳lon 唔大 揀dash pro 定jabra elite aport 好？

之前買過rox wireless , 點戴都唔自然

去胃迅試試佢 成兩千蚊

用後感: 右耳耳機有問題, 接收差, 充電時再撳多下確認有叉到(磁力比左耳弱dd, 就算吸左都未必叉緊, 但懷疑係靈件裝得唔好, 同磁力影響不大)
所以建議唔好買crazybaby 住, 我都搵緊可唔可換/退貨
寧願比多 1k, 買dash pro 仲好

仲諗住買添 見佢細細粒 其他個啲都好大粒

想問下主要拎黎講電話 有邊隻無線耳機收得清同埋冇支咪咁多雜音比對方聽到?

認真，講電話唔聽音樂既買platronic單邊掛耳果d最好

唔好中伏呀, 起碼出第二代先

有無巴打買左bragi the dash pro,分享下

同問
想知連線問題同埋講電話收音清唔清

聽歌有時lag lag 地 電話收音人地聽話清但有少我聽人地大細聲

最大問題係令一令個頭會斷連接

想買黎玩下
但係問左幾間都斷晒貨

有無巴打知道邊度重有得賣

買左the headphone 幾個月就壞左耳

試過斷一次，好快就重新連接
聽歌好正常無lag
電話收音清到無朋友 連細細聲講粗口都俾對方發現

星際1樓樓梯口果間應該仲有

the dash pro而家見街係咪都無代理保
係咪應該等下

等啦 冇代理死得 我隻pro換左兩對

QC差到

保養係platronic代理

Bragi d Qc係好撚差
中過中次Dash伏唔識死買埋Pro 但都係死左兩隻 岩岩走去換而家大細聲

睇樣又真係幾好嘅

咁講法無邊隻買得過

猶豫緊買dash pro 定apollo 7
兩款比較音質同講電話嘅清晰度
邊隻好啲 想聽日買 諗到頭都爆

ps 本身想買airpods

死咗兩隻 Dash Pro ?
兩隻咩死法?

買開野果間返左一轉就斷貨

我都等緊

最後都係買咗apollo 7s
整體嚟講都幾滿意
雖然行過某啲位左耳會斷一斷
但係我覺得都算正常
始終出到條街干擾太多
不過情況唔係經常發生
搭地鐵都完全無問題
唯一唔滿意係講電話對方覺得太細聲
行咗幾間先搵到 仲要問落先知出咗s版
即敗

想問下用緊dash pro 嘅巴打，講電話對方有冇話好細聲，講野要好大聲對方先聽到？由其搭地鐵？同埋放左邊褲袋會唔會斷線？

之前用dash比條女屌話聽唔到我講野，我要大大聲好似嗌交咁先聽到，被迫轉左airpod

我好彩，完全無遇到呢d問題

有冇巴打用過nakamichi個myrhythm

各位巴打點睇Purdio AirOn TX33

巴打多唔多用嚟講電話？係咪正常音量就可以？

都幾常用，每日講五到六次20-30分鐘電話
比平時講野大聲dd就ok

點解冇人講 arc 用左差唔多一個月幾正

Bragi the Dash pro全線斷貨？

成個旺角都無
行左旺電 星際 信和 華仁英京都無

開心使用muse5 兩個禮拜

先講優點 聽歌音質唔錯 個人可接受範圍
唔易甩 跑步行街Fing 頭 完全冇問題
連接電話放褲袋 未試過同電話disconnect

缺點係 Size 有啲大 配載唔係咁有型
有時會有一秒右耳connect 唔到左耳
但一秒後會自動連翻
講電話有啲細聲 比人話聽唔到自己講咩
耳機盒有啲大 放褲袋唔係幾舒服
電話睇片有delay 唔知依個係唔係通病

電量方面因為我唔係長期載住
通常載個零兩個鐘就入翻個盒
所以分享唔到佢既電量可以播到幾耐歌

總括而言
如果你唔太介意外型
如果你唔係成日講電話 主要係聽歌
我覺得都買得過
我但求就手 11xx 入手 冇格過價

個人意見 僅供參考

我都買左 Iphone聽唔到Whatsapp錄音又錄唔到係咩玩法

The headphone冇冇得單買一邊
岩岩跌咗右邊

巴打你退到貨/換左未 ？
如果未會唔會放出去 我想買黎試下

早兩日買咗the dash,，左耳成日斷，跟住整一整個位就無事，係咪正常？同埋想問下星際有無佢嘅耳棉賣？聽到隻耳好痛

借po一問
用緊535 想升級 買耳機線
預$1500到 聽開人聲
平時聽男粵語
有冇推介

推

幾時買？ 中環果間？

23號買 九龍灣HMV 要行去收銀果邊先有label 特價

依家買平好多 同抵買
我上個月買1990 隔左個禮拜就落1599
So far 用左成個月 其實無乜斷過 帶落都舒服
做運動fing黎fing 去都唔會甩

岩岩都買咗

跌咗the headphone 試下新嘢先 平咗成千

你買1599？

Yes 九龍灣HMV買 好彩仲有貨

斷就冇咩斷 但聲就冇onkyn 同 Bose 咁靚

聽日去睇下先 thx 樓上兩位

你果個有冇成日重複已經測到心率

唔開jabra sport 果個apps 就冇

1600蚊咁撚抵屌,心郁郁
但隻the headphone未壞

Airpods同crazybaby隻air 邊隻好d

廢話？

airpods for sure

有冇用緊jabra sport巴打 轉咗第二啲耳棉用

dash pro入手

上年11月既crazybaby air仲未收到
order id 188xx
有無巴打知咩情況
我已經係放棄狀態

旺角入手x2

等唔到再有大貨返

巴打你買左幾錢

我灣仔買，2400

差唔多，旺角都係23到尾

買左dash pro, 用落唔錯
係連線有時要search耐D,connect左行出街,係地鐵人多既地方都無咩點斷線
整體都唔錯,只係有D貴

有無巴打賣 降噪耳機

想問下 jabra elite sports 定 AirPod 會好啲？ 唔該巴打

求意見

想入手apollo 7 / My Rhythm / Muse 5

邊個好啲或者有無推介

其實好想買apollo 7s不過搵唔到有貨賣

想買dash pro，但真係好貴

早買早享受，又開始斷貨

百老匯elite sport 1799 又幾能抵玩

hmv jabra elite sport 1599

諗緊 Jabra Elite Sport 或 Muse 5, 有冇巴打知 聽電話方便, 邊隻好啲? 用過 Headphone, 人哋成日聽唔到我講嘢, 所以冇考慮 dash pro...

其實係咪批貨有事

dash pro好能好戴 好貼耳

請問有買嘅巴絲打，dash pro啲聲會唔會靚airpods好多？貴成倍咁滯，有啲遲疑係咪入手⋯加上望到好多人投訴bragi啲QC

靚好多好多

巴打有無搭巴士／地鐵聽？係咪好少斷？
我本身淨係有對earin，斷到 之後用過airpods，唔斷但唔夠隔音，所以最後比咗女友用